工具

工具
你地只是當我係工具

你識做乜野?

yes 係垃圾桶專放垃圾